有沒巴打 留意 8272

今年年頭 跌至2分錢

有新金主 入場全數 收購股權

最近 突然爆升4分錢

各位巴打點睇？

主席
你2分個陣有無入貨先？
無就算啦

8字頭唔係俾老散玩架主席

8字頭咪惦啦

8字我都賺左幾次大錢 唔洗聽人講
自己覺得岩就買啦